一齊試下好似game of thrones咁自創啲英文名

Konyaec

Baelyn

kri$$

$yke$

pu$$y